由今日開始再沒有示威者 只有..

我只見到 呀sir忍辱負重去前線做嘢
我只見到 呀sir落力交足戲
我只見到 呀sir開始抽離唔到
我只見到 呀sir演技突飛猛進
我只見到 呀sir同班伙記默契十分好

大家仲見到咩呀？

推

9

8

7

6

5

【安心又偷食】仲有冇人記得許志安，黃心穎？

美雄所見樂曈

你哋真係冇人見到？

呀sir日日都扮示威者唔攰咩
怪不得今日咁少警察清場

我仲見到阿sir帶耳機好型棍子

［中計撚入］唔好成日話輸民心啦

恭喜你 你冇近視 睇得好清！

禮貌版
前線你好！核彈我也不會割。天琦說過與港共鬥爭不能有任何底線。既然有鬼捉不了已成事實(亦得到官方承認)，何不反其道而行，將一切大眾不能接受的行為推卸給popo(注意！並非割！)有了這免死金牌，前線能放下民意顧慮，盡情去做該做的事(不要斷正就可以)。你們的背後有我們！

誠狠版
屌你老母，醒少少好唔好?班差佬畀咗咁大 個核彈你都唔識玩?！ 天琦講過你班撚屌唔好有任何潔癖， 咁撚正氣點打中共啲陰招。示威肯定有鬼， 捉嚟都嘥鳩氣。 用下你個豬腦逆向思維咁諗， 有咩事咪奶撚落曬啲臥底到囉。 大眾淨係需要一個合理到嘅版本，陰謀論冇所謂㗎。 拎撚住依個免死金牌， 前線手足咪可以放手做，文宣我哋咪可以輕鬆打囉。 屌你老母，對面元朗嗰時已經做緊謠，唔係唔撚返佢哋呀?

隔住mon見到有阿Sir 變節成為激進示威人士

見到d鬼佬朋友同事由支持變屌晒香港人...
搏唔到兜唔到

試著說818 百萬遊行

不要說推

係何妖實恥笑
我由頭到尾無割過 無被割 無被指責
你地班撚樣 少少野都割又分化互屌互指責

---------
記住 反對/屌人時 比埋建議 咁就

一句建議姐818
好多手足受傷 被捕 點解我地仲企出黎 因 為 未 完
818見

唉 呢兩個月場戲真係辛苦警察 自編自導自演

大家都試下交戲？ 扮慘 強烈譴責 香港公安 分化Hk人

仲有元朗牛屎仔都好好戲

中国香港警察打中国公安

傻的嗎
示威者唔做污糟嘢
我哋見到嘅係事實
呀sir辛苦你哋深入險境反捕班廢青！不過唔好搞到無辜嘅人啦交差都唔洗咁狼嘅